CLS 咁靚既貓都要人道毀滅

希望佢會領養埋另外果兩隻